生理鹽水

中佬想出少少力，唔知呢隻岩唔岩你地用

推反上去先

幫push

你仆親洗大傷口要一大支果d

細支裝會唔會方便D？

你ed洗con

大支有用好多。唔洗下下開支新。

咁邊隻先岩呀？有冇圖

ok，有冇介紹？

0.9 sodium chloride 1000ml 你傷口大成日用當然買 類似 ED

呢隻得唔得呀

ok 係e種side，可以格價再買。

放心，我有會員價，應該會平D